Вряд ли вы прочитаете этот ридми, но другого я создать пока не могу

Наш проект - это сортировка по частоте чисел из массива
(от чисел с большим количеством повторений до чисел с наименьшим)

Для чего нужен этот репозиторий?
* Тут есть клас, сортирующий числа из массива по частоте
* Вряд ли такое сохранишь без системы контроля версий, жизнь научила(
* Ну вот и всё

Как пользоваться этим классом?
* Можете поменять числа в исходном массиве под ваше усмотрение,
  он всё равно должен работать (как-нибудь сделаю ввод данных)
* Запустите класс
* В строке вывода вы увидите отсортированные числа

Надеюсь, это будет оценено
* Челноков Е.И., 16ИТ18К